新手想買相機一問

本小弟最近對攝影有少許興趣 想買一部易上手的相機 求各位巴打建議下邊部比較好 最好係近排先出既相機

利申:對相機完全冇研究 零知識 連手機影相既功能都唔識用

兩三千買到部dc既

咩型號？

唔怕舊既,Sony RX 100幾代都唔差